差唔多係時候私了啲用iphone嘅賤種

用智能電話嘅都係賤種

google 同 apple 都係奶共

認真，香港人應該自己整黃圈電話。